匯豐超級鑽石能量底30已跌穿

如題，點部署，入唔入

撈底啦 仲等咩

買put?

跌一蚊入一手，跌兩蚊入兩手，本多終勝

5仔SH唔撚驚 嚴守80%止蝕位就得

訓身五號

學到野了